再去機場廣傳俾遊客，警察令香港陷入不安之中

唔好俾佢地被誤導
真正令社會動盪係警察！